{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103382",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "필리스(phillies)"
    },
    "text": "\"フィリス(phillies)\\n\nソウル龍山区龍山洞2街44-17\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、17:00~01:00 Last Order 22:50、年中無休、30席/部屋:部屋なし、梨泰院解放村異色パブ(PUB)、「フィリスパブ」。 「フィリスパブ」は解放村の入り口にあるアメリカ式パブで、韓国では中継されないサッカー試合が見られる場所だ。 米国現地の感じが漂うここは、おつまみまで現地で食べる味と同じだということで、外国人が多く訪れている。 また、パブを運営する人は皆外国人なので、英語で注文しなければならないのが特徴。 少し変わった空間でビールを飲みたいのなら、「フィリスパブ」に足を運んでみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "フィリスパブの場所はどこですか？",
            "answer": "フィリスパブはソウル龍山区龍山洞2街44-17にあります。"
        },
        {
            "question": "フィリスパブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィリスパブは17:00から01:00まで営業しています。最終オーダーは22:50です。"
        },
        {
            "question": "フィリスパブは何日でも営業していますか？",
            "answer": "フィリスパブは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "フィリスパブにはどれくらいの席数がありますか？",
            "answer": "フィリスパブには30席あります。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "フィリスパブの特徴は何ですか？",
            "answer": "フィリスパブはアメリカ式のパブで、韓国では中継されないサッカー試合が観られる場所です。外国人が多く訪れ、パブを運営するスタッフも全員外国人であり、英語で注文する必要があります。"
        },
        {
            "question": "フィリスパブで食事はできますか？",
            "answer": "フィリスパブは居酒屋としても営業しており、おつまみなども提供しています。"
        },
        {
            "question": "フィリスパブはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "フィリスパブは少し変わった空間で、米国の雰囲気が漂っています。"
        },
        {
            "question": "フィリスパブには個室はありますか？",
            "answer": "フィリスパブには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "フィリスパブは外国人に人気がありますか？",
            "answer": "はい、フィリスパブは外国人にも人気があります。"
        },
        {
            "question": "フィリスパブでビールを飲むことができますか？",
            "answer": "はい、フィリスパブではビールを飲むことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 384
    }
}